<resources>
    <string name="app_name">Απαγόρευση κυκλοφορίας SMS</string>
    <string name="fullname_hint">Ονοματεπώνυμο</string>
    <string name="address_hint">Διεύθυνση</string>


    <string name="reason_1">ΦΑΡΜΑΚΕΙΟ Ή ΓΙΑΤΡΟ</string>
    <string name="reason_1_descrption">Μετάβαση σε φαρμακείο ή επίσκεψη στον γιατρό, εφόσον αυτό συνιστάται μετά από σχετική επικοινωνία.</string>
    <string name="reason_2">ΠΡΟΜΗΘΕΙΕΣ - ΦΟΥΡΝΟΣ - ΣΟΥΠΕΡΜΑΚΕΤ</string>
    <string name="reason_2_descrption">Μετάβαση σε εν λειτουργία κατάστημα προμηθειών αγαθών πρώτης ανάγκης, όπου δεν είναι δυνατή η αποστολή τους.</string>
    <string name="reason_3">ΤΡΑΠΕΖΑ</string>
    <string name="reason_3_descrption">Μετάβαση στην τράπεζα, στο μέτρο που δεν είναι δυνατή η ηλεκτρονική συναλλαγή.</string>
    <string name="reason_4">ΒΟΗΘΕΙΑ ΣΕ ΑΝΘΡΩΠΟΥΣ</string>
    <string name="reason_4_descrption">Κίνηση για παροχή βοήθειας σε ανθρώπους που βρίσκονται σε ανάγκη.</string>
    <string name="reason_5">ΤΕΛΕΤΗ - ΚΗΔΕΙΑ - ΓΑΜΟΣ - ΒΑΦΤΙΣΗ</string>
    <string name="reason_5_descrption">Μετάβαση σε τελετή (π.χ. κηδεία, γάμος, βάφτιση) υπό τους όρους που προβλέπει ο νόμος ή μετάβαση διαζευγμένων γονέων ή γονέων που τελούν σε διάσταση που είναι αναγκαία για τη διασφάλιση της επικοινωνίας γονέων και τέκνων, σύμφωνα με τις κείμενες διατάξεις.</string>
    <string name="reason_6">ΣΩΜΑΤΙΚΗ ΑΣΚΗΣΗ - ΒΟΛΤΑ ΜΕ ΚΑΤΟΙΚΙΔΙΟ</string>
    <string name="reason_6_descrption">Σωματική άσκηση σε εξωτερικό χώρο ή κίνηση με κατοικίδιο ζώο, ατομικά ή ανά δύο άτομα, τηρώντας στην τελευταία αυτή περίπτωση την αναγκαία απόσταση 1,5 μέτρου.</string>

    <string name="first_screen_top_intro">Η εφαρμογή θα προετοιμάσει το μήνυμα με τα στοιχεία σας για την αποστολή στο 13033.</string>
    <string name="first_screen_bottom">Τα στοιχεία σας αποθηκεύονται μόνο τοπικά, δεν υπάρχει καμία χρήση internet</string>
    <string name="reason_screen_top">Επιλέξτε μία δραστηριότητα και θα ανοιξεί η εφαρμογή των μηνυμάτων με έτοιμο το κείμενο.</string>

    <string name="dev_name"><![CDATA[κατασκευή <b>Σωτήρης Χατζηαναγνώστου</b>]]></string>

    <string name="info_dialog_title">Πληροφορίες</string>
    <string name="info_dialog_body">Η εφαρμογή δημιουργήθηκε για την προετοιμασία μηνύματος SMS στο 13033 κατά την απαγόρευση κυκλοφορίας.\nΣκοπό έχει να βοηθήσει άτομα που έχουν κάποια δυσκολία στην πληκτρολόγηση του μηνύματος. \n\nΣωτήρης Χατζηαναγνώστου android.sotcha@gmail.com
    </string>

</resources>
